\documentclass[a4paper,12pt]{report}


%===========----------------------Package----------------------===========
\usepackage[left=3cm, right=2.00cm, top=2.00cm, bottom=2.00cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
%\usepackage{comment}
%\usepackage{enumitem}
%\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\usepackage{enumerate}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{cases}
\usepackage{fancybox}

\usepackage{listings}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[english]{babel}
%\usepackage[refpage]{nomencl}

%\makenomenclature
%\usepackage{acro}
%\acsetup{
%  only-used = false,
%  list-style = extra-tabular
%}

%\usepackage{algorithm}
\usepackage{float}
\usepackage{pgfplots}


\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{import}
\usepackage[toc,acronym]{glossaries}
\makeglossaries

\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[ruled,linesnumbered,resetcount]{algorithm2e}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[compatibility=false]{caption}
\usepackage[labelformat=simple]{subcaption}
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
\usepackage{url}
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\usepackage{import}
\usepackage{multicol}
\usepackage{lineno}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[draft]{changes}
\usepackage[explicit]{titlesec}
\usepackage{bm}
\usepackage{tocloft,calc}
\usepackage{textcomp}
%\usepackage{minitoc}

%=---------------------------------------------------o0o-------------------------------------------------

%\usepackage{tikz-uml}
%\usetikzlibrary{arrows.meta}
%\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
  

%\lstset{
   %keywords={break,case,catch,continue,else,elseif,end,for,function,
   %   global,if,otherwise,persistent,return,switch,try,while},
%   language = Java,
%   basicstyle=\ttfamily \fontsize{12}{15}\selectfont,   
	% numbers=left,
%   frame=lrtb,
%tabsize=3
%}

\hypersetup{
	bookmarks=false,
	colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
	linkcolor=blue,          % color of internal links (change box color with linkbordercolor)
	citecolor=green,        % color of links to bibliography
	filecolor=magenta,      % color of file links
	urlcolor=cyan         
}

%===========----------------------New commands----------------------===========

\setlength{\parskip}{0.6em}
\addto\captionsenglish{%
 \renewcommand\chaptername{Chương}
 \renewcommand{\contentsname}{Mục lục} 
 \renewcommand{\listtablename}{Danh sách bảng}
 \renewcommand{\listfigurename}{Danh sách hình vẽ}
 \renewcommand{\tablename}{Bảng}
 \renewcommand{\figurename}{Hình}
 \renewcommand{\bibname}{Tài liệu tham khảo}
 \renewcommand{\algorithmcfname}{Thuật toán}
}

%\newenvironment{megaalgorithm}[1][htb]
%{\renewcommand{\algorithmcfname}{MegaAlgorithm}% Update algorithm name
%	\begin{algorithm}[#1]%
%	}{\end{algorithm}}


\makeatletter
\newcommand{\vast}{\bBigg@{4}}
\newcommand{\Vast}{\bBigg@{5}}
\newcommand{\vastl}{\mathopen\vast}
\newcommand{\vastm}{\mathrel\vast}
\newcommand{\vastr}{\mathclose\vast}
\newcommand{\Vastl}{\mathopen\Vast}
\newcommand{\Vastm}{\mathrel\Vast}
\newcommand{\Vastr}{\mathclose\Vast}
\makeatother

%\algnewcommand\algorithmicforeach{\textbf{for each}}
%\algdef{S}[FOR]{ForEach}[1]{\algorithmicforeach\ #1\ \algorithmicdo}
\newtheorem{definition}{Định nghĩa}[chapter]



%===========----------------------Glossaries----------------------===========
\loadglsentries{Glossaries}

%===========----------------------New commands----------------------===========
\newcommand{\scalefigure}{0.20}
\renewcommand\thesubfigure{(\alph{subfigure})}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\renewcommand{\cftchappresnum}{Chương }
\AtBeginDocument{\addtolength\cftchapnumwidth{\widthof{\bfseries Chương }}}
\titleformat{\chapter}[display]{\bfseries\centering}{\Large Chương \thechapter}{1em}{\Large #1}
 
\setcounter{tocdepth}{1}
%===========----------------------Package for notes and comments----------------------===========
%\definechangesauthor[name={ThanhPD}, color=blue]{thanhpd}

\begin{document}
\glsresetall

%=====-------------------Table of Notes and Comments--------------------======
%\newpage
%\listofchanges[style=<list|summary>]
%\listofchanges[style=list]
%\newpage

%%================------------------Sec_TrangBia-------------------=============
\input{Chapters/Sec_Bia}
\pagebreak
\input{Chapters/Sec_BiaPhu}


%%================------------------Sec_PhieuGiaoNhiemVu-------------------=============
%\input{Chapters/Sec_PhieuGiaoNhiemVu}


%%================------------------Sec_LoiCamOn-------------------=============
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời cảm ơn}
%\chapter*{Lời cảm ơn}
%\label{Sec_LoiCamOn}
%\pagenumbering{gobble}
%\input{Chapters/Sec_LoiCamOn}


%%================------------------Sec_TomTatDoAn-------------------=============
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Tóm tắt đồ án}
%\chapter*{Tóm tắt đồ án}
%\label{Sec_TomTatDoAn}
%\pagenumbering{arabic}
%\setcounter{page}{0}
%\input{Chapters/Sec_TomTatDoAn}

%%================------------------Sec_TomTatDoAn_EN-------------------=============
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
%\chapter*{Abstract}
%\label{Sec_TomTatDoAn_EN}
%\input{Chapters/Sec_TomTatDoAn_EN}

%%================------------------Sec_LoiNoiDau-------------------=============
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời nói đầu}
%\chapter*{Lời nói đầu}
%\label{Sec_LoiNoiDau}
%\input{Chapters/Sec_LoiNoiDau}



\newpage
\pagenumbering{roman}
%\pdfbookmark{\contentsname}{toc}

\tableofcontents
\newpage

%\addcontentsline{toc}{chapter}{Bảng chữ viết tắt}
%\chapter*{Bảng chữ viết tắt}
%%\printacronyms[include-classes=abbrev,heading=none,sort=false]
%\begin{longtable}{|l|l|}
%\toprule
%Chữ viết tắt & Tên đầy đủ\\
%\midrule
%        \toprule
%ERP &  Hệ thống quản trị doanh nghiệp - Enterprise Resource Planning \\ \hline
%JSP &  Java Server Pages \\ \hline
%FTL & FreeMarker Template Language \\ \hline
%SOAP & Simple object access protocol (một dạng web service) \\ \hline
%GRASP & A Greedy Randomized Adaptive Search Procedure \\ \hline
%TSP & Traveling salesman problem \\ \hline
%TSPD & Traveling salesman problem with Drone \\ \hline
%TSPkD & Traveling salesman problem with k Drones \\ \hline
%CSP & Bài toán thỏa mãn ràng buộc - Constraint Satisfaction Problem \\ \hline
%DD & Một chuyến giao hàng bởi drone - Drone delivery  \\ \hline
%TD & Một hành trình giao hàng bởi xe tải - Truck delivery \\ \hline
%MIP &  Mixed Integer Programming \\ \hline
%FSTSP & Flying Sidekick Traveling Salesman Problem \\ \hline
%GTSP & Generalized Traveling Salesman Problem \\ \hline
%HDP & Heterogeneous Delivery Problem \\ \hline
%\end{longtable}

%%================------------------Danh sach bang, hinh & tom tat-------------------=============
%\printacronyms[include-classes=nomencl,name=Danh mục]

\thispagestyle{empty}

%\listoftables
\pagebreak
\listoffigures

\clearpage
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}


%%================------------------Sec_MoDau-------------------=============
\addcontentsline{toc}{chapter}{Mở đầu}
\chapter*{MỞ ĐẦU}
\label{Sec:DatVanDe}
\input{Chapters/Sec_LoiNoiDau}



%%================------------------Chapter_CoSoLyThuyet-------------------=============
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Cơ sở lý thuyết}
%\chapter{Cơ sở lý thuyết}
%\label{Chap_CoSoLyThuyet}
%\input{Chapters/Chap_CoSoLyThuyet}



%%================------------------Chap_Giai Thuat EA-------------------=============
\chapter{GIẢI THUẬT TIẾN HÓA}
\label{Chap:TongQuanVeTinhHinhNC}
\input{Chapters/Chap_TongQuanVeTinhHinhNC}


%%================------------------Chap_CluSPT-------------------=============
\chapter{BÀI TOÁN CÂY KHUNG PHÂN CỤM ĐƯỜNG ĐI NGẮN NHẤT}
\label{Chap:CluSPT}
\input{Chapters/Chap_CluSPT}


%%================------------------Chap_Representation-------------------=============
%\chapter{Mã hóa cây khung của đồ thị trong giải thuật tiến hóa}
%\label{Chap:Represenation4SpanningTree}
%\input{Chapters/Chap_Represenation4SpanningTree}




%%================------------------Chap_MFEA-------------------=============
\chapter{GIẢI THUẬT TIẾN HÓA ĐA NHIỆM}
\label{Chap_MFEA}
\input{Chapters/Chap_MFEA}




%%================------------------Chap_Ketluan-------------------=============
\chapter*{KẾT LUẬN}
\label{Chap_Ketluan}
\input{Chapters/Chap_Ketluan}

\newpage
%\section*{References}
%\bibliographystyle{unsrt}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{references}

%\printbibliography



%\printglossaries
%\glsaddall
%%================------------------Tables of results-------------------=============
%\input{CluMRCT_Type1}


\end{document}